# 
# Translators:
# mgrn <mgrnqo@gmail.com>, 2018
# Christopher, 2022
# Yazi Tian, 2022
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Budgie Welcome\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-27 12:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-22 21:33+0000\n"
"Last-Translator: Yazi Tian, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/ubuntu-budgie/teams/72251/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Report-Msgid-Bugs-To : you@example.com\n"

#: recommendations.html:15
msgid "Recommendations"
msgstr "推荐"

#: recommendations.html:20
msgid "Backports repository"
msgstr "补丁库"

#: recommendations.html:22
msgid ""
"To provide the most up-to-date versions of budgie-desktop and other "
"associated packages, we recommend to enable the Ubuntu Budgie backports "
"repository."
msgstr "为了提供最新版本的 Budgie-desktop 和其他相关包，我们建议启用 Ubuntu Budgie 补丁存储库."

#: recommendations.html:27
msgid "Repository is installed"
msgstr "库已安装"

#: recommendations.html:30
msgid "Enable Ubuntu Budgie backports repository"
msgstr "启用 Ubuntu Budgie 补丁存储库"

#: recommendations.html33, 106, 139, 164, 181, 197, 214
msgid "Applying Changes..."
msgstr "套用變更"

#: recommendations.html:37
msgid "Snap Applications"
msgstr "Snap应用"

#: recommendations.html:42
msgid ""
"<strong>Snap</strong> is a new generation application packaging format "
"developed by <em>Canonical</em>. Even though it was initially developed just"
" for different Ubuntu platforms, currently it works in many other GNU/Linux "
"distributions. It will help application developers to provide a unified "
"package that can work on different platforms. By using snap package format, "
"applications can have their own version of libraries and there is no need to"
" worry about libraries installed in underlying operating system. Snap "
"packages enable developers to bring much newer versions of apps to Ubuntu "
"Budgie. Newer versions of KDE, GNOME, browsers or other desktop environment "
"apps will usually build easily on older LTS releases but the complexities of"
" packaging and providing updates have prevented us from delivering them in "
"the past."
msgstr ""
"<strong>Snap</strong> 是新一代应用程序包装格式  <em>Canonical</em>开发. 尽管它最初只是为不同的 Ubuntu"
" 平台开发的，但目前它可以在许多其他 GNU/Linux 发行版中工作。它将帮助应用程序开发人员提供一个可以在不同平台上工作的统一包。通过使用 snap"
" package 格式，应用程序可以有自己的库版本，无需担心在底层操作系统中安装库。Snap 软件包使开发人员能够将更新版本的应用程序带到 Ubuntu"
" Budgie。更新版本的 KDE、GNOME、浏览器或其他桌面环境应用程序通常可以很容易地在旧的 LTS "
"版本上构建，但打包和提供更新的复杂性阻碍了我们在过去交付它们."

#: recommendations.html55, 122
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: recommendations.html:57
msgid "Snap user guide"
msgstr "Snap 用户指南"

#: recommendations.html:59
msgid "Search Snap Apps"
msgstr "搜索Snap应用"

#: recommendations.html:60
msgid ""
"If there’s a barrier to Snap app adoption (aside from few apps being made "
"available in the format) it’s knowing which packages are available in the "
"Snap app store. Well, wonder not. Simply pop open a terminal and run the "
"following command:"
msgstr ""
"如果 Snap 应用程序的采用存在障碍 (除了少数应用程序以这种格式提供外)，那就是知道 Snap 应用程序商店中有哪些包。嗯, "
"知道不。只需弹出一个终端并运行以下命令:"

#: recommendations.html:66
msgid ""
"The find command lets you quickly search for and discover snaps available to"
" install from the command line. It can be run with a query after it (e.g., "
"‘snap find email‘, ‘snap find media’, ‘snap find messaging‘) or without."
msgstr ""
"find 命令允许您快速搜索和发现可以从命令行安装的快照。它可以运行与它之后的查询 (例如，' snap find email '， ' snap "
"find media '， ' snap find messaging ') 或没有."

#: recommendations.html:69
msgid "When run without a query you’ll instead see a list of featured snaps."
msgstr "在没有查询的情况下运行时，您将看到一个特色快照的列表."

#: recommendations.html:70
msgid "See installed apps"
msgstr "查看安装程序"

#: recommendations.html:71
msgid ""
"Installed some Snaps but can’t remember what? Don’t panic. Use the list "
"command to see an up-to-date list of all Snap apps installed on your system:"
msgstr "安装了一些快照，但不记得什么了?不要恐慌。使用 list 命令查看安装在系统上的所有 Snap 应用程序的最新列表:"

#: recommendations.html:74
msgid ""
"This list also shows you their version number, revision number and the name "
"of the developer who uploaded it (handy when there are multiple versions of "
"the same app in the store, e.g., Telegram)."
msgstr "这个列表还显示了它们的版本号、版本号和上传它的开发人员的名字 (当同一应用程序在商店中有多个版本时，这很方便，例如, Telegram)"

#: recommendations.html:77
msgid "Install & Remove Snap Apps"
msgstr "安装和卸载Snap应用"

#: recommendations.html:78
msgid ""
"If you’re used to managing software using apt you’ll instantly find the "
"analogous snap commands easy to remember. You install snap apps with the "
"‘install’ command, and remove them using the ‘remove’ command."
msgstr ""
"如果您习惯于使用 apt 管理软件，您会立即发现类似的 snap 命令很容易记住。您使用 'install' 命令安装 snap 应用程序，并使用 "
"'remove' 命令删除它们."

#: recommendations.html:83
msgid "See details of an App"
msgstr "查看应用程序的详细信息"

#: recommendations.html:84
msgid ""
"You can use this to see detailed information about any snap application, "
"whether it is installed or not. This info includes the application’s release"
" channel, confinement status, size, number of revisions, and more. The snap "
"info --verbose offers a greater overview."
msgstr ""
"您可以使用它来查看任何 snap 应用程序的详细信息，无论它是否安装。这些信息包括应用程序的发布渠道、限制状态、大小、修订数量等。snap info "
"--verbose 提供了一个更大的概述."

#: recommendations.html:90
msgid "Update a Snap App"
msgstr "更新 Snap 应用程序"

#: recommendations.html:92
msgid ""
"Rather helpfully you probably won’t ever need to remember to install an "
"update to a Snap app. This is because Snapd runs in the background and "
"handles updates automatically (you can, ofc, revert a Snap update or install"
" a specific revision)."
msgstr ""
"更有帮助的是，您可能永远不需要记住为 Snap 应用程序安装更新。这是因为Snapd 在后台运行，并自动处理更新 (您可以，ofc，恢复 Snap "
"更新或安装特定的修订)."

#: recommendations.html:98
msgid "Reference"
msgstr "首选项"

#: recommendations.html:101
msgid "Snap is already installed"
msgstr "Snap 已经安装."

#: recommendations.html:104
msgid "Install Snap"
msgstr "安装Snap"

#: recommendations.html:111
msgid "Flatpak"
msgstr "Flatpak"

#: recommendations.html:116
msgid ""
"<strong>Flatpak</strong> is a new generation application distribution "
"framework for GNU/Linux platforms. It introduces a unified packaging format "
"across all GNU/Linux distributions. That means a single package can work on "
"any platform. Flatpak helps application developers to ship their application"
" in a single format which can be installed in any GNU/Linux distribution "
"without worrying about the underlying operating system and its built-in "
"libraries."
msgstr ""
"<strong>Flatpak</strong> 是面向 GNU/Linux 平台的新一代应用程序分发框架。它在所有 GNU/Linux "
"发行版中引入了统一的打包格式。这意味着单个包可以在任何平台上工作。Flatpak 帮助应用程序开发人员以单一的格式发布应用程序，该格式可以安装在任何 "
"GNU/Linux 发行版中，而无需担心底层操作系统及其内置库."

#: recommendations.html:125
msgid ""
"Ubuntu Budgie recommends installing <strong>Flatpak</strong> as it will open"
" a new world of possibilities for you. With Flatpak, you can enjoy the "
"latest release of different software packages as soon as it is packaged by "
"the upstream project and you don't have to wait for your distribution to "
"package it for you."
msgstr ""
"Ubuntu Budgie 建议安装 <strong>Flatpak</strong> 因为它将为您打开一个新的可能性世界。有了 "
"Flatpak，您可以在上游项目打包后立即享受不同软件包的最新版本，而不必等待您的发行版为您打包."

#: recommendations.html:130
msgid ""
"Being a user friendly GNU/Linux distribution, Ubuntu Budgie allows you to "
"install Flatpak with a single click. After first time configuration, you can"
" use GNOME Software to install Flatpak packages."
msgstr ""
"作为一个用户友好的 GNU/Linux 发行版，Ubuntu Budgie 允许您只需单击就可以安装 Flatpak。在第一次配置后，您可以使用 "
"GNOME 软件安装 Flatpak 包."

#: recommendations.html:134
msgid "Flatpak is installed. Please reboot for the service to start"
msgstr "Flatpak 安装。请重新启动以启动服务"

#: recommendations.html:137
msgid "Install & Configure Flatpak"
msgstr "安装 & 配置 Flatpak"

#: recommendations.html:149
msgid ""
"<strong>Dropbox</strong> is a popular proprietary file sharing and storage "
"solution."
msgstr "<strong>Dropbox</strong> 是一个流行的专有文件共享和存储解决方案."

#: recommendations.html:153
msgid ""
"After installing, logout and login and follow the dropbox instructions that "
"are then displayed."
msgstr "安装后，注销和登录，并遵循 dropbox 的指示，然后显示."

#: recommendations.html:158
msgid "Dropbox is installed"
msgstr "Dropbox 已安装"

#: recommendations.html:161
msgid "Install & Configure Dropbox"
msgstr "安装 & 配置 Dropbox"

#: recommendations.html:171
msgid ""
"Nemo Share allows you to quickly share a folder from the Nemo file manager "
"without requiring root access."
msgstr "Nemo Share 允许您在不需要 root 访问的情况下从 Nemo 文件管理器快速共享一个文件夹."

#: recommendations.html:176
msgid "Nemo Share is installed"
msgstr "Nemo 共享 已安装"

#: recommendations.html:179
msgid "Install Nemo Share"
msgstr "安装 Nemo 共享"

#: recommendations.html:188
msgid ""
"Nemo Preview allows you to quickly view the contents of a highlighted file "
"from the Nemo file manager. Just press space to toggle the preview on and "
"off."
msgstr "Nemo 预览允许您从 Nemo 文件管理器中快速查看高亮文件的内容。只需按空格键来切换预览的开关."

#: recommendations.html:192
msgid "Nemo Preview is installed"
msgstr "Nemo 预览已安装"

#: recommendations.html:195
msgid "Install Nemo Preview"
msgstr "安装 Nemo 预览"

#: recommendations.html:204
msgid ""
"Gutenprint is a suite of <a onclick=\"cmd('link?http://gimp-"
"print.sourceforge.net/p_Supported_Printers.php')\">thousands</a> of printer "
"drivers which includes drivers for Epson and Canon printers. Gutenprint "
"supports only the printer part of multi-function devices."
msgstr ""
"Gutenprint 是一套数以 <a onclick=\"cmd('link?http://gimp-"
"print.sourceforge.net/p_Supported_Printers.php')\">千计</a> "
"的打印机驱动程序，其中包括爱普生和佳能打印机的驱动程序。Gutenprint 只支持多功能设备的打印机部分."

#: recommendations.html:209
msgid "Gutenprint is installed"
msgstr "Gutenprint 已安装"

#: recommendations.html:212
msgid "Install Gutenprint"
msgstr "安装 Gutenprint"
